[球探走左點搵錢] 🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (19)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

我多,拿玻里,錸鈚錫,下體會,隨時加多隊西維爾
霸氣盃都好難踢

用你呢個

以為自己1001 左...

burki 上哂身

我開錯左

我地德國盃幾時出局

下輪
對拜

12月21
出局開心過聖誕

冬天再買d幻幻

依個先係平時既Burki

以後淨係買Ajax幻幻，球探都唔洗請

靚撚到

Toljan

harry kane 勁到癡線

啲防守

耶撚個幾腳唔死扭交返中間就唔洗失
不過托印都柒

toljan 唔夠火候都係事實 係要買rb 嫁喇 得比叔
一個買多個cb 巴查踢rb

耶撚

出型男已經解決問題了

頂波俾個波撞親我真係第一次見

唔記得左型佬 佢唔岩踢高位啦 唔夠快

耶撚幾時練埋另一隻腳

bartra

唔敢回傳比burki

出11m

熱刺準備反cup

換乜鳩

11m正常用法

想和？

留力打比 04好撚惡打

點解呢啲波係俾11m 條撚樣而唔係估仔斬

估唔到可以係回防見到auba 全速跑

好靚

11m有咩貢獻

熱刺

Bosz有咩貢獻

屌熱狗又縮哂後

11m 差d 有個靚助功

華斯基又西面

我地仲有冇得見雲爺爺

得失球仲頂到，只要下場唔係比鍠10:0 or 熱狗放水

點解我地啲龍個個都咁型但咁廢

以前嘅burki 會出迎

丹叔

屌你熱狗

熱狗輸/和，我地應該輸架喇，玩撚完

丹叔同公園散步一樣🚶

Boss=俾熱狗雙殺
TT=雙殺熱狗
希望TT可以原諒我地

佢迫走左個球探

Dortmund are DONE

聽日上多幾支香俾TT 希望佢原諒我地

11m連駁腳都做唔到

上半場其實唔差，比熱狗一迫就失誤，香川走左就冇哂組織，第二球中場空哂比人起腳射

屌ios11

要見雲爺爺
1) 熱狗和，多對鍠要和
2) 熱狗輸，多要贏鍠
鍠狗應該想小組第一

我屌，曾幾何時可以淘汰鍠鎷殺入決賽，依家？

德國盃對拜仁又等出局
靠Bosz前四都冇啦

依家揸住成億，搵下肥安，安歷基... 啦

有冇人同情光頭佬 其實佢比人呃左過黎，明明自己咁廢都收到大會offer

大會

體諒下佢，差唔多成世係荷蘭教波，最近先知咩歐聯

仲以為3:1輸返轉頭已經柒 點知

會唔會連歐霸都冇

起身見推到新一個post以為贏波有激烈討論
點知仲係咁撚樣

最好冇，仲柒唔夠

專心聯賽，再咁輸法要降班

呢個領應該早一個月就炒，而家都仲唔炒咁由隊波降班算

回帶
Borussia Dortmund fires Thomas Tuchel just 3 days after winning a major title

Thomas Tuchel fell out with Borussia Dortmund's board, lost the dressing room and found himself undermined... here is how the German Cup-winning coach's reign deteriorated

TT點樣賣走主力同舊將，棄用香川，排鳩陣，用人唯親，上上下下都反佢
如果TT番黎至少要清走肥沙、沙軒、香川、型男，然後重用11m、Rode、Durm踢鳩猜，仲有邊個想TT番黎

好撚精彩
左我地 右04

Peter Bosz says Dortmund issues down to confidence, not lack of stamina

咁仲有邊個打"防中"？

04一樣Selling Club、高層幾咁膠，請左個有料教練就唔同哂

懷高、沙軒同位，習慣踢DLP，好少向前走位，所以基本上唔會同場
Dahoud傷下踢下唔Fit又唔夠默契
11m
香川同肥仔算最正路

其實琴晚踢得唔差，不過熱刺已經唔係以前果隊 歐洲而家仲有幾多隊可以話自己唔會輸俾熱刺

上兩年既多仔技術性屌打利 熱 阿
未試過歐戰咁7

屌，多蒙柒自己榜尾都贏唔到

琴晚踢得唔錯嫁喇 對比起前兩三場

鳩頭佬教阿積士應該都唔駛教進攻，荷蘭啲波爭住自爆，上年嬴過最勁果隊咪里昂，又係自爆隊黎 多仔球員on fire 就識入，一無態個教練就don't know what to do to win 了
琴晚係有進步既，如果同藍精靈果場可以炒起對面咁留低佢都唔係壞事，再輸就不了，出面有料過佢既教練咁多仲要俾隊波你個荷蘭佬練手咩

可否爭返一口氣

打吡頹勢嗰邊有著數，傳統嚟，好似係

Burki應該出到

濕鳩講野仲正路過肥沙

Sven Mislintat's departure to Arsenal is Borussia Dortmund's biggest test since escaping insolvency in 2005... 'Diamond Eye' is irreplaceable

積極D睇，迫到班高層唔再買幻幻
利申FF

@footynews33
#BVB are competing with Atletico Madrid in order to sign Argentine striker Lautaro Martinez from Racing club. AS Monaco also keeping an eye on the youngster.
11:15 AM - Nov 22, 2017

有冇機會靠04 反底 一洗頹氣呢

Borussia Dortmund targeting David Wagner as Peter Bosz replacement?

9up，希望搵個好少少，Wagner當年教2隊柒到降班

膠層: 好，然後永續Bosz

有冇機會靠04送Bosz一程呢

無眼睇

打比真係唔敢睇

Why not both? 贏波炒人

想學拜請廢老，希斯菲特一野就Reject左

美國仔同Papa好似出唔到

個人建議3個教練Choice

0.高普

1.禾夫

以前U19教美國仔教得幾好，連Durm都想過檔跟佢，呢兩年已經證明左自己實力
就算今年屎特加唔放人，下年都應該搵番佢
回家吧

2.奇連士文

雖然近年教得柒，但佢經驗夠鎮住班大帝，又識教美國仔
短期頂埋今季Is ok

3.賀巴殊

德國U21教神，雖然未知依家教唔教得掂球會，但可以視為過渡性質，起碼踢起班幻幻再搵人接手

高普唔好喇，難得佢勉強算得上係多仔傳奇教頭，返嚟盞搞臭自己個朵

大家好來好去，留返個美好回憶就夠

賀記個教頭

TT 2.0，一樣搞創意戰術、歐戰柒、贏唔到高普
短期就算請到佢都D要時間執隊波
長遠再諗啦

踢早場 唔洗捱夜睇西波

ME呢邊都係好夜

巴打住邊

今晚終於有啲時間睇

Btw 保斯條垃圾炒咗未

拖到今晚先定生死

真多大十字

brisbane

丹叔正選了

送bosz一程

Zero to Hero

Borussia Dortmund‏已認證帳戶
@BVB
10分10 分鐘前
更多
BVB: Weidenfeller, Sahin, Yarmolenko, Götze, Guerreiro, Aubameyang, Pulisic, Sokratis, Schmelzer, Weigl, Toprak. #bvbs04

Borussia Dortmund‏已認證帳戶
@BVB
9分9 分鐘前
更多
Unsere Bank: Reimann, Zagadou, Bartra, Philipp, Schürrle, Kagawa, Castro. #bvbs04

又sub 香川🤦🏾‍♂️

邊個右閘?估你路?

正路應該係
外國twitter：Weidenfeller - Guerreiro, Sokratis, Toprak, Schmelzer - Weigl, Sahin, Gotze - Yarmolenko, Pulisic, Aubameyang

丹叔
邊個打右閘 定打343

痴撚線 光頭佬想點

Goretzka冇正選

應該唔夠fit,之前吹到強勢回歸

咁撚癲
又有得睇普狗

烏克蘭內戰

有就驚，屈

仲有美國

準備好送走光頭佬未

寧願出丹叔都唔出背肌

原來傷咗 上場太夜無睇

Topark柒到

人生好想睇一次我多打比

開左波?

開左啦

我條link 慢左成分鐘

後場係咁交失波, 唔係幾對路

有冇手機link

踢緊乜鳩陣3後衛?

又傳失..

波都傳唔好

托柏克又漏
唔係papa保位真係出事

咩陣黎，都係4-3-3?

有冇link 好

美國仔右翼衛?

求手機link

TOOOOOOOOR

岩岩睇 好似係

禁區羊

好似係

我而家11分鐘 大家呢

Tooooooor

TOOOOOOOOOOOR

好波美羊

吊命成功？

普狗

TOOOOOOOOOOOOR

禁區羊今場好似唔錯喎

呢隊係咪多仔嚟㗎

奧巴差d

好快會失
btw 耶撚好似踢翼衛

場場都咁好火就好

Papa好撚勁

防守都仲係唔得

Handball入波?

唔洗救光頭佬喎

似係
唔係隻手應該唔會入

又會唔睇var

Handball

負碌足球

天都唔想光頭佬走

2:0

TOOOOOOOOOOOOOR

04係咪想救光頭佬

大炒格

肥仔古仔onetwo

佢做乜9

接得靚

用3分換光頭佬留底
咁毒既

og?

好-6

高招

TOOOOOOOOOOOOOOOR

04有遠見

04真係想救光頭佬喎屌

痴撚線 og handball 齊撚哂

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

3:0

羊今日咁勁既

事實證明禁區羊助攻真係準過射門

幻覺嚟𠺢姐 嚇我唔到嘅

肥仔都開入到波

20分鐘已經3球

贏埋今場要準備降班

3-0

痴撚線

MARIOOOOOOOOOOOO!!!

屌 以前究竟踢乜西波

04做到出曬面

但一球handball
一球球證做單擋

04勇救光頭佬大行動

暫時睇 d 進攻流暢左啦都

4:0係做咩事
今季有冇贏過4:0

TOOOOOOOOOOOR4:0
之前究竟睇緊啲咩

作客對鍠先見真章

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

屌你垃圾04

打完呢場飛機 就要迎接一系列西波了

過期春藥

哇！

出左局。。見乜

痴撚線4粒

屌係咁比你地劇透

好勁估！！！

靚撚到窩利

打到起哂

又比高層有藉口留光頭佬

車身

光頭佬可能放棄教進攻 叫佢地freestyle

羊好耐未試過咁生猛

下場戰術就係冇戰術

個中場差好撚遠

無睇直播 係咪踢緊0戰術

wtf

排緊第2嘅04輸緊4粒...
成班食左禁藥？

係咪幫我地留住光頭佬等我地永不超生

343黎，平時都冇咁多人入禁區

好惡毒啊

永續保屍

屌我對上一個留言仲講緊大炒04先留光頭佬

咁快換兩個

原來冇出哥利斯卡

放水放得太多，識收

反cup 節奏

反5球

4:0

不是夢

上哂力

點解一唔睇直播咁快贏4:0

papa

出丹叔竟然未失球

佢冇反保姐

未攻過門

老野鐘意保皇

Stambouli打中堅真係搲頭

都退休 反唔反都無影響

埋門幾勁啊

咁都冇黃牌

放佢過再刪埋去 狗到

個下發緊夢

04上力了

嚇死

點解auba 冇特別慶祝

隊長

照用呢個陣出巴查 隊長輪換估你路應該ok
係美國仔怪啲

知自己用手入

好想睇佢慶祝 上年nike 角色

普打咩位 我左右兩邊都見到佢

挑返個波入黎

估仔應該出多d 啦

美斯個位

古仔好fit

RWB

俄佬個廣告咁仆街 仲玩緊WC 1-7

有無link

Freestyle緊

Bayer 04 Leverkusen‏已認證帳戶
@bayer04_en
4 分鐘4 分鐘前
更多
Hey @BVB - nice work. Go on and get all of those goals out of your system before next week. 😜

全德甲慶祝光頭佬留任

睇緊呢條俄佬
acestream://ee8af7eb00a58a0695304ccb12ccdfc917e1c04e

其實係 前面幾個成日換位
有時變352 中場多返人覆蓋順返啲

Papa個腳解圍痴撚線

我都覺 耶又係周圍走

唔洗check都知食左藥

似343多d
肥仔 Auba 耶
估 Sahin 軒 美國仔
3中堅

半打人出左去熱身

Yup

weigl 個人突破

件jacket 幾型

咁奇怪既個陣

呢句真

TOOOOOOOOOOR

出雙防中+放棄卡斯度 唔講進攻 至少防守唔使比人下下單刀啦

呢球又要睇VAR喎

Sor個ace彈返去前面

頭先手球你又唔睇㗎喎

明黑04

天保光頭佬

準備被人屌了

黑左對面

on9

光頭佬其實IQ 500,開頭用死一個戰術等全世界輕敵，一變陣所有對手都唔識應對
其實光頭佬你可以早少少用呢招，我地唔洗搞歡送會

沙軒重有隊長格過肥沙
睇親沙軒都覺佢好有火
半場開波個陣又係佢講野
肥沙就

羊一早唔傳

維丹叔

羊

屌你羊

其實想沙軒做隊長多d

俾足總擺上枱，呢鋪水洗都唔清

如果唔係TT

成個陣最慘係屈就pulisic

踢翼咪一樣落底傳中

好柒。。。。。。。

今場d攻勢十足高普年代

羊好想入波

失波

靚到

反cup嘅節奏

4－2

反了反了

丹叔啲走位

屌...

又失一球

丹叔想點撚樣
沙軒又想點

反保shit

平安鐘

耶個樣

啲防守流到..

差d 3粒

肥沙鳩下鳩下

古沙係比人撞到訓地
光頭佬企係側邊到冇反應

原來踢3後衞都無分別

換耶

佢打工架炸

你上前 巴查打右

對面防守好密

諗起以前高普實衝過去拍古沙屎忽

一開波weigl定sahin有下比人鏟低都係 助教扯哂火 保shit都係冇反應

旁證係線入面跑嘅

換埋肥仔啦 無氣喇

禁區羊紅
反cup嘅節奏!?

出香川未，打比之王

人地一上力就出哂事

個旁證痴撚線 成場波係場入面跑

中柱

咁都比人追和到既話 保斯都時辰到了

丹叔!

咁都輸返轉頭就抵炒啦

下半場都唔知踢緊乜

紅埋

Auba 反保

係咪屌bosz

可能有返戰術

沙軒好似教撚番光頭佬應變

11m

molamola

場上得9個人

即刻黃牌

等比04反杯啦 辣殺

Castro入黎鳩跑

贏波炒人

入黎即刻整傷左一件

鞋底印落去 好痛

傷得咁重咁

好狗呀

自製10v10

Fox sports 柏霖已經有呢個懷疑

Z+2

隻襪都穿埋

咁都入得返黎

點解唔係換肥沙..

4－3

屌....

Z+2輕鬆比人過

zagadou唔知做乜鳩

光頭佬

反杯反杯

屌zg2俾人撚狗咁撚

呢個先係我哋認識嘅多仔

贏波都炒啦好嘛

輸撚埋佢炒保啦屌

自己黎 癲到

屌。。。。

講定再見👋🏻

黑左對面一球都咁肉酸

Tedesco有Passion好多

差兩球

上半場係對面估唔到光頭佬竟然轉陣先成pat屎咁
一到下半場又控制返

光頭佬打工架炸，嗌唔嗌又咪一樣人工

咁樣打鳩papa

打交

快 4-7保斯仲唔使走？

嘩屌做乜鳩04班友想開片呀?

一嘢禁papa個頭

補7分鐘

補七分

做乜撚呀加7分鐘

Papa

係時候比人追

快輸炒垃圾

Papa演技

有好大進步空間

上下半場兩樣野 一啖砂糖一啖屎

好波

笑到我

Fuck

屌你老母光頭佬

勁撚到

bosz out

Boss OUT

走啦撚樣

好波.....

分分鐘反cup埋

Z+2 mom

咁先係多仔

4-4
04上呀

好波
保斯走啦

世界級垃圾

快啲cup埋換教練

屌

炒保斯，早就一個月炒前已要炒

差1球 追埋佢呀04

光頭佬呢場都算代表作

屌你老味zg2成椽葛咁

世界級垃圾真心！

成隊04 心理質素勁好

#BOSZOUT

上半場贏4粒 下半場輸番4粒 要柒成點先做到

同klopp 反cup 一樣

反黑

下半場完全輸教練 輸戰術

完場先黎打交

正常3:4

昔日馬拉加=今日垃圾多

歷史一場

黑左球 有一分都偷笑

沙軒你係就番去打保斯先

半場4蛋都轉左台 竟然有個下盤

入更衣室打鳩保shit 好過啦

保斯仲企係到 屌佢老味

正

成班教練團都出哂去

條垃圾唔走高層走啦

馬拉加黑左一球先喎

bosz好冷靜

第一個打柒依條光頭佬

輸左2粒換個中場控制節奏好撚過啦
換巴查入黎任人攻

到底換zg2入嚟做乜柒
想劈炮又點識點開口

有d 傷心 點解對波會咁...

比叔都走左入去

完場比2張黃牌

冇睇直播睇路到打交

呢場都算經典

薩加度 光頭佬1號（toprak） 光頭佬2號（保斯） 快d走啦

下半場冇左控球就唔知踢乜 防守又=0

完左場都比牌

Z+2換估你路完全睇唔透

痴撚線，防線衰過紙板，Bosz擺明搏炒

差大十字就齊腳打交

有冇片睇返打交

一個調動輸2球，根本搏炒

其實邊個教練都唔緊要
打返4231呢條from就夠

係更衣室見lead緊4球唔知講咗啲咩 出到嚟成pat屎

me2 直播cut左 冇得睇

Bosz:我屌你地贏咁多做咩 拿拿聲輸返幾球先啦

寧願輸埋佢搞鳩光頭佬好過

保shit:屌你班友上哂力我點執毀約金呀

佢轉陣係抵讚 其實四球都輸後防自爆
當然佢神級調動 想泊大巴

光頭佬：講個笑話比大家聽，我琴晚執定左行李，點知依家唔洗走
班友：哈哈哈

肯炒未

垃圾高層縱容垃圾領隊

降班先炒都唔遲

條防線真心廢 買即食閘啦

西波一場

見到半場4-0冇睇

明明兩個月前贏到開巷零失球，而家輸到褲都甩，好撚嘢

唔知發生咩事 上半場d 攻勢好正

垃圾保shit 無執過後防

沙膠由第一場派膠派到依家，逢出必失

後防佢識條春咩
識就唔會換zg2入嚟自爆啦

01'~32', 88% pass, 69% poss← Before Schitke subs
33'~67', 68% pass, 40% poss ← After Schitke subs
68'~97', 50% pass, 24% poss ← After our first sub

What a spectacular collapse.

又比人笑

不停F5緊d新聞希望有好消息

上半場打得倒不如話對面踢得差

諗返轉頭 weigl好似成場都隱咗形
呢個位都係唔啱佢

南看台班友打交未

見贏緊4球就讓控球玩防守
又唔係唔知自己條防線咩料

自己都笑啦

你識條春咩

今場真係柒到核爆 唔知有冇暴動

Bosz Out!!

TT Back

多謝04幫我多搞大件事 #bosz out

Borussia Dortmund indicate they would be interested in re-signing Henrikh Mkhitaryan

剩係刷到Mk回家

咁多翼做咩
買後防啦

買教練緊要d

100分今日幾好波喎

入錯 覆錯 post
sorry 各位多仔球迷

古有高普熱血反cup 今有
都算創造傳奇

屌你 翻利記啦

反保黨完美反Cup

呢下真心

上半場唔計04踢得差 我地都踢得好
下半真係唔知做乜撚

光頭佬成名作

體力跌、04中場識應對、調動鳩、反保

柒到瘋傳
荷蘭都有人反佢

柒撚過TT

DORTMUND FANS ATTEMPT PITCH INVASION AFTER AMAZING DERBY COLLAPSE

痴線佬準備暴動

沙軒撩交打全片

如果踢保要多謝04

No Crop

加柏

加柏贏緊拜2粒 我地已經差前四3分

No
逼走球探仲唔夠

gimter 打到曉飛

根本係我地班老野杯佢／唔夾佢，佢踢U21又唔見派咁多膠

真係唔明點解賣ginter
搵個唔識守既教練夾條未夾熟既防線
光頭佬一己之力已經燒左多蒙特1/4市值

屌你仲未炒

有人估個首發應該係Zorc排，上半場佢出黎指點仲多過光頭佬，你見到高普踢法＋TT陣式，仲有邊個識

不如zorc出黎教啦

邊個傾合約同簽新仔，又要開聲反擊各大聯賽挖人
覺唔覺多仔簽人好少失敗，唔會搞咩險簽，爭得贏D大會簽到估你路、丹比利呢D大熱新星，又搵到Auba、Mk呢D暗星
個首席球探同Zorc真係頂級拍檔，搞老屎忽政治都係咁話

Auba踢得好差咩，個個爭住屌
後面守得好佢洗撚回防食牌
丹叔好撚有問題，明明自己失左三球，屌Auba浪費一個機會

咁auba嗰球係抵屌嘅
第二張黃屌auba不如屌sahin
喺度遊花園要auba trackback

炒左未

搞緊股東大會

現場報導：Bosz仍然是多特蒙德隊的教練

話乜鳩冇合適人選代替光頭佬，個廢老董事會執柒左佢啦

屌你老母 仲要柒多幾多場

降班了

輸波降班都唔係問題，留得光頭佬實要大清洗

耶撚心諗：仆街，中伏

班痴線佬做野未

auba 今次踢得幾好 佢有得似打番季初幾場既感覺 有番黎做波 又邊路突破

風聲好緊，04班友比警犬護送離場

近十場九場不勝，歐聯出局、打比柒到喊
華斯基：唔緊要，下次贏到利華就OK，今季力保歐聯資格
輸比利華
華斯基：唔緊要，下次贏到＿＿就OK，今季力保歐聯資格
冇歐聯資格
華斯基：唔緊要，今季力保歐霸資格
冇歐霸資格
華斯基：唔緊要，下季再爭歐聯資格
.
.
.
降班
華斯基：唔緊要，我賺到錢就得

In 華斯基 We Trust

今生今世唔會再睇Bosz教既多蒙特

下季見

戰犯 bosz 沙加度 維丹叔 sahin papa topar auba

華斯基呢？

暴君 率眾妖害人

高普輸到差D降班個季，TT死用4141個陣又咪一樣照睇
依家唔係輸幾場波跌落中遊咁簡單，係成個球會都唔對路
高層縮骨、貪錢，唔理成績，獨裁統治，人事多過實事
教練廢又唔正視自己問題，甘心做高層隻狗
球員冇心機踢，輸波賴人
唉

TT起碼都有個第三

最弊係唔知耷到幾時
下場對藥廠，德國盃又對拜，應該都冇運行
下個月果兩隊對中下遊都唔識贏就落鑊好過

搞掂番防守先，咪再用zagadou，短短七場失20球真係

開始連反Bosz嘅力都冇 睇完又係咁一場差過一場

人事多過實事呢句真係好中
以前唔鍾意亂屌高層嘅我依家都係咁諗

最攞命真係上場 上半打哂飛機 下半要吞番哂d 精
一係就一分鐘好波都唔好踢 辛苦過睇西波

英媒講得好詳細，矛盾黎自簽唔到馬體會個Oliver，TT先唔比佢入場睇訓練，搞杯葛
不過點解明明TT走左，球探都要走呢？仲有就係TT在任期間都冇消息傳佢走，早幾個月傳佢去拜，佢都親自否認
所以佢走一係跳船，一係就係同華斯基唔岩，未必關TT事

早幾日有篇訪問 佢自己話TT未杯佢之前無諗過自己有可能走
應該真係好hurt佢

無啦啦比人杯係我都傷心

GÖTZE要抖六星期

Kagawa

屌一打番起少少又傷

處理左TT都下唔到啖氣
鳩估應該係開頭華斯基息事寧人叫佢就TT搞到對球會灰左心

BBC話我地有可能回購mk

買咩人都無用啦

MK喺曼聯踢得ok，一般唔會番黎

圖片報傳Auba 60M 1月走

型男 沙軒 Reus 比叔 都未續約

賣比邊個 跌價跌得快到

蘇保迪唔會留其他就睇保斯走唔走

唔想佢走

搞到咁仲唔走

好想要返個熱血教頭呀

klopp

而加傳個兩件都垃圾級
華斯基幾時死？

Wagner、Veh唔見得好過光頭佬幾多，前者冇德甲經驗，後者回塘

德甲channel都整條片恥笑

祝大家聽晚睇完場波之後身體健康

好柒

又是不用捱夜睇西波的一天

BVB: Bürki, Subotic, Sahin, Yarmolenko, Guerreiro, Philipp, Pulisic, Sokratis, Castro, Schmelzer, Weigl. #b04bvb

Unsere Bank: Weidenfeller, Bartra, Sancho, Dahoud, Schürrle, Kagawa, Toprak #b04bvb

終於可以睇philipp 打正前

求link Soccer stream 冇link

又踢 3-4-3

有冇人知fox sport邊個講哩場？

Auba終於唔正選

上場紅左

訓低唔清波

屌你phillipp一正選就即傷

五分鐘傷出
利華好冇體育精神

頂，傷埋Philip 仔

屌你老母

睇完

屌一開link就見菲臘仔傷

慢鏡好恐怖

咁就傷左..

點傷架
岩岩先返到屋企

燈

擔架

膝頭哥差d拗斷

海綿換Phillip

好似就咁撞一撞 點知

和波味濃

點傷

普 兩次喇

又11m

普狗個腦冇傳波兩個字

賓

帶到落底線就會有

背肌

火藥味濃

想睇下輸幾多場先炒

中場廢到

已經6場不勝

未有合適人選

無人肯黎

差d輸

sahin 同wigel 唔應該一齊出啦 出dahoud 啦diu

Papa扭到人地底線

旁證又跑左入場

輸已黎廢廢地 用佢不如用 isak

一傳就失 所以佢決定以後都唔再傳波

同意 dahoud 之前都踢唔錯 好活躍

唉屌

係咪上場果個嚟

咁樣比人單刀

burki

sor app 膠

又中bug

subotic 已經第二次 終於出事

保斯走未姐

半場開始就單刀 全部人都係踢進攻 根本冇後防

保斯知唔知未過半場唔計越位？

要海綿寶寶回防..

白痴先收起巴查子

sahin weigl 都係要人榜住既人 唔應該佢地兩個互榜

4：0預言

papa 帶波到對面底線已經知

唔關佢事囉 單刀 冇咩可以做

條防線咁玩法兩個龍都冇用

啱啱返到屋企 我錯過左啲咩

subotic成日走出嚟頂 但係又頂唔中

Bueki又救一球

Burik

我覺得佢衝得太出 不過都岩 都係等死

完全被屌打

而家隊隊都當多仔撚狗甘撚

仆街仔好撚狼

五大聯賽都好難搵到一隊防守咁廢既隊
其實高層請個乜都冇嬴過既荷蘭教練返黎搞到咁
係咪有人要問責下台呢

紅佢老母西啦

紅!!

要啦 咁落腳

VAR比紅牌
屌又傷多件

紅

又收多件

投降唔打喇

出香川啦 要攻

手球跍

好撚絕望，一場傷兩個

我願意每場都用11m 既傷出換對面紅一個

傷得好值得

如果打多個都輸 保shit真係柒撚到癲

波打手唔計 同埋手冇延申出黎

香村

今場唔輸motm 一定係11m

拍大巴 撚識攻咩佢 比人睇穿哂啦

我知我甘講好衰 不過呢次係今季11m最有貢獻一次

條防線會唔會太高...

仲未計有機會出香川

有冇一次係成功落底傳中

保斯想佢條防線同髮線睇齊

耶撚可唔可以射返次世界波

普

普狗...

耶打正前?

似中場

好似轉打左3-5-2

香川同古里路 呢兩個有上兩季彈彈波

打少個都贏唔到 光頭佬又有咩可以講

佢兩個d 配合好好j

就地取材請Herrlich啦 點都好過Bosz

加上又係我多名宿

如果海綿打得返起就好 佢本身都係正前出身

個防守真係

佢翼/假9黎喎

係喎假9 我地好多假9

係tt 扔佢打正前先

利華係醒目就繼續攻

睇片

插水

賀芬咸都幾海鮮波

耶撚咁插都唔洗食牌

Kagawa隻後腳

有估你路同鄉村 唔難

好撚勁

輸已黎中下龍啦

條前線太少夾 海綿望完都知冇得傳

利華條防線都幾性感

但我地都係入唔到波

sahin不停傳失 換走佢啦

dahoud

係後面猜猜下都甩到
不過多都係執唔到雞

完全唔覺人地打少一個

前面撞晒位

利華明顯大巴啦

估你路踢波真係好好睇

美國仔

leno 套衫好柒

輸埋跌落第8

又黎

入了

呢下傳送靚啊

屌慢十幾秒

古里路>海綿寶寶>耶撚

耶莫蘭高耶耶耶

傳得靚

今日VIP burki

個球迷jm9

贏埋佢啦

男係多迷
女係利華fans

蘇保迪啲傳送好冇力好唔到位

dahoud 好勤力 不如以後出weigl + dahoud 俾sahin 養老啦

今日背肌真係上哂身

burki痴撚線
冇佢應該3:1左

呢兩季真心救左唔少靚波

完 條防線成日咁前

幾耐冇贏過波

又手球

光頭佬走未呀

#Boszout

痛失三分

今場意義重大
既有一分執 又可以掃走保爺 可能
我可唔可以咁諗

唔駛輸，係咪又黎永續保斯

sahin 都未續約

還我安歷基

迷保係我呢世仔做得最on9既野

邊個信高層話搵唔到人
佢地係搵唔到保斯2號

我地明明球員質素唔差 但偏偏踢得咁柒

molamola 冇埋phillipp仔

Bosz backed as Dortmund coach as Philipp, Castro injured in draw

永續左
Zorc：共渡時間

球迷輸哂

反保又豬

頭寒啦

英明

不得不說光頭佬好識玩，識玩過松仁哥
打工仔典範，叫我如何不迷保

Zorc told Sky after the game: "We didn't contact any other coach. We want to achieve the turnaround with Peter Bosz."
Zorc好波

好撚野
又唔見你永續TT

其實嗰陣高普都係踢迫搶，但點解同而家差咁遠，係前場/中場/後場廢，定其實全隊都同當時差好遠

當年係曉姆斯搭當打型男 中場有肥腩 人腳點比

正式同Park解約
永遠唔會忘記佢絕殺卡斯洛達個一刻

如何回到當時

當時仲有全盛時期既細賓踢掃蕩型防中點比
而加成班豆腐學人逼搶

依家班人都踢唔番以前個水準
以前比叔成日跑上去攻，又傳又斬
以前沙軒成日放致命長傳比前面跑
以前古沙成日出現係前場三個位做連接，上腳又可以扭人
以前香川成日係禁區做成好大威脅，反擊手術刀
仲有型男、肥沙、丹叔...

不過Bosz 都幾唔好彩
我地兩閘老化，冇防中，亦冇人係搶波勁
中場班友最大問題，個個都係sell 技術
沙軒，濕鳩，香川，講逼搶求其係英冠執件後生仔都勁過佢地，又老又唔識搶截
前場都唔好得去邊
不過呢套戰術，中場壓逼差少少就會俾人中出
用呢個中場踢壓逼，就算後面係祖記防線都只會俾人瘋狂中出

戴浚偉好似踢防中
買黎試下

呢個人腳根本除咗hold up play之外無乜選擇，TT呢一點上面無做錯到
起碼條防線唔會俾人無限中出先，攻唔攻得入都係其次

TT玩到走火入魔，反擊又猜，落後又猜，前場成日等波唔現位
用人又鳩，明明11m頂唔到肥仔個位，契仔們

今年叫有睇頭既philip都收埋皮 bozs真係黑氣石

11M同durm真係唔知做乜鳩
打到成pat屎咁都keep住有得start，又棄香川
特別係11M，連光頭佬都錫住佢

TT第一季

傷七個月

認真，鑊鑊都有人傷咁耐，我開始覺得係軍醫問題，係咪時間要提升下個水平
你話拜仁同其他德甲隊都係差唔多，但又唔見依家英超係咁？
買人番黎踢兩場就傷，潛力新星變平庸2打6，球星都變廢物啦

拜仁軍醫係咁多隊波最好

一樣咁多傷兵
或者係德甲體能訓練唔夠好
又唔見高普教利有傷患潮
賺左一億就好搞下內部水平，好過買人黎傷

睇返賽程 對完賀芬咸之後又對拜

對上一場贏波已經係十月尾德國盃對德丙隊
唔知歇冬前贏唔贏到波

唔講都唔記得，Papa踢過米蘭

我一路覺得拜仁愈傷愈多係因為前多仔軍醫喎

辭職果個？
兩個人黎，同多仔果個一樣姓Braun，而且佢仲係度
Btw，班友成日傷既主因可能係：

女軍醫

美羊又有新髮型
佢每次剪新頭都會回一下春

有冇手足一齊重投阿Joe懷抱

投佢老母，班撚屌鳩ban過我三次
無謂再返過去俾狗撚

lm 了 但個邊冇人

有時我會諗如果開季唔係嬴咁多就好
由雄心壯志去到n 場不勝都幾難調節

我地都會睇得好過d

依個今年走左去加柏

不過上年拜仁個傷患潮肯定關佢事

3點9 都係瞓算

1. FC Cologne‏已認證帳戶
@fckoeln_en
2小時2 小時前
更多
Armin Veh will become the new #effzeh General Manager starting on Monday, 11 December:

開心左兩秒，原來係科隆

今晚有冇人睇

深夜西波 不了

希望瞓醒可以見到我多落去會一會雲爺爺

acestream://ca5ade61f9b0bc7ceebe0290969f11a94f263843

reddit死咗

一開link就入 完

唔洗睇 又豬波了

2:0收得皮

456456

拿華斯都出黎撚狗

又真係俾佢撚到 唉

舞到一棟都冇

都係個句BoszOut
早抖

入返球安慰獎

AUBA

又到下半場

我川

auba有表現比施丹睇

2分都有霸氣盃踢

有冇邊個大會好似我地咁柒 歐聯不勝出局

大? 邊到大? 睇過

Bosz又破紀錄

Bosz上年拎唔到霸氣盃耿耿於懷 今年要新東家落去幫佢拎返

auba今場算係咁 無之前咁隱形
雖然有一半係因為成隊縮後咗有空位俾佢發揮

霸氣盃戰神

搵到個Gif圖網好多素材

以後每次出佢都要貼一次－高層天命之子

Borussia Dortmund identify Manuel Akanji as primary transfer target

睇番呢條片 笑死人

高級炒車
仲有下集大戰RB魔龍

打比之後班球員同保仔傾左兩個鐘
沙軒同肥沙力撐型男打正選

沙軒自己回下防先講嘢啦 成日收步睇戲仲咁多嗲

隊長踢好d 波先講野啦

Everton plotting sensational Pierre-Emerick Aubameyang transfer in January to finally replace Romelu Lukaku

呢兩條友帶頭保皇

有價好賣

原來高普同TT係多最後一場德甲都係對不來梅

可唔可以延續呢個傳統？

Santana返左多蒙特

早場睇西波

BVB: Bürki, Subotic, Bartra, Yarmolenko, Guerreiro, Aubameyang, Dahoud, Pulisic, Kagawa, Sokratis, Schmelzer #bvbsvw

Unsere Bank: Weidenfeller, Zagadou, Sahin, Isak, Schürrle, Weigl, Toprak

巴查子右閘？

終於有dahoud
條中場就咁睇好似唔差

又睇西波

chings有無link。。。

搵唔到acestream

原來排緊第7

越來越少人睇

屌 死link

差d輸一粒

完全唔似踢緊主場

其實4個定3個中堅

acestream link 都冇有d sad

組織唔到攻勢

唔該巴打

無睇頭到無人stream

一味橫傳 主場都唔攻下 呢隊係咪多蒙特黎嫁

到底係戰術問題定訓練問題
成日都接到波先周圍望，望一輪都係搵唔到target又橫傳

唉 又失

垃圾

一齊迫害光頭佬

快d輸埋佢炒人啦

唔想睇

唉 沖涼 無眼睇

成理人係禁區唔知做乜

條link係咁loop比人入個下

Pulisic 收晒皮

仲諗住頭幾分鐘auba 番黎做波 會有場好波睇

有冇人覺得肥沙冇乜用

屌你老母對尾二都唔識踢
BOSZ你真係好撚野

一直都覺得古里路踢中中好廢 但成日都用佢

一直都覺 完全唔勁 但唯獨左閘唔買人
之前估你路踢左閘都好過佢

有冇射過波

1射0中

對面5射2中

仲要放佢係中堅，唔知做乜
防守嗰陣估你路做埋佢嗰份

世界級反擊

下半場換走耶莫蘭高同肥沙 打返三中堅 入sahin同海綿寶寶

成日上完去落唔番黎

有冇條好link

近兩季肥沙個種廢唔係講笑
早兩季同比叔重後生有氣有力就ok
依家跌walt重快過比叔
明明古里路踢左閘幾好都唔放佢踢閘
依家個陣明明踢4231應該幾好但就成日排個4123

岩岩睇緊條link 播廣告好順 一播番場波就窒

不如換isak上黎玩下算

普狗搶波解圍

海綿要爭表現啦

都話隊隊都當多仔撚狗甘撚

終於入!!!

Auba

負碌到

普set 個頭鎚比auba 都唔知做乜 頂埋咪仲好

反cup埋佢唔該

我屌 比人反cup

哈

有冇人聞到陣魷魚味

原來頂唔到

冇 因為會永續

靚燈

今日輸嘅話最差會跌到第八

比auba block左

best defensive skill

賣ginter搞到無RWB用要用batra on99

已經數唔到多仔輸咗幾多場

連續8場不勝

2000年後第1次 高普護級個年都冇試過

好似15場只贏過一場對德丙隊

isak

唔該巴打 btw光頭佬快d死開啦

咁都永續我冇野好講

睇黎好快會落下半版

玩鳩斬

無野係冇可能

場場都係咁就德乙見

之前幾場都仲叫有個垃圾戰術睇下
近幾場直頭PE堂踢波咁樣鳩跑，做乜撚嘢

9場不勝，6場輸波

抄得未

當地多迷暴動未

炒佢老味啦 踢到咁唔係仲想有第二個一億幻幻出現丫嘛

真係好撚心痛

噁心

幾時有飛機掛BoszOut 旗

多仔無錢炒

呢個真

眼白白睇住隊波比人搞到咁 自己又做唔到咩

今年會唔會重現gopro最後一年咁，跌落降班區

不過都有d分別，光頭佬帶唔到返上去

聽講上年德甲第三果隊個教練仲未有班落

班高層點會認衰仔食回頭草

自決公投

可多選：
A. 炒華斯基
B. 炒Zorc
C. 炒光頭佬
D. 清走班大帝（肥沙、沙軒）

有冇E抄曬以上人士

都係唔好 抄A C先

E. 乜人都唔洗走

18年黎首次8輪不勝

Bundesliga English‏已認證帳戶
@Bundesliga_EN
3小時3 小時前
更多
The most prolific African goalscorer in #Bundesliga history.

Fantastic achievement, @Aubameyang7 👏

Zorc無華斯基咁鳩

炒左喇！！！！！

炒左！！！！

Goaaaaalllll

路過人士入黎講聲恭喜

04 fans?

Mh到天昏地暗

Borussia Dortmund sacks Peter Bosz

未官，只係圖片報up

快啲官

傳左幾個接手：
2隊教練Jan Siewert
U19教練Benjamin Hoffmann
名宿Andreas Möller
冇教練證既Kehl

根本就早2個月就要炒

封信用番TT個封，改個名好快姐

炒得太遲 本來以為今年有機聯賽 拜一炒安76就上榜首 我地跌落第7

真係一訓醒有好消息

返Ajax啦 嗰邊好like你

快d 宣佈
光頭佬太好 我多配唔起你

推到Zorc出黎教

佢專心搞續約啦